死獌狗 冬至都唔敢上水，潛到老母姓咩都唔記得

唔洗做節牙

比舊 骨頭佢地食都唔得